如果比人拉咗

可唔可以要求對外聯絡,定係只可以自己CALL律師

乜都唔好回應，乜都唔簽
唔舒服 要去醫院

好!

有冇LAW 撚可以指教一二

所以事前要記得被捕支援電話

我係驚唔夠錢喺身搞保釋

律師黎到之前講「我冇野講」, 唔好講「我唔知」, 亦都唔好信黑警任何野, 包括話OFF RECORD同你傾下計

記低提供到法援既人既電話 / 係警署向黑警要求律師名單, 再按上面電話聯絡律師

即係可以CALL 屋企人/朋友,再由佢地搵人幫手?
小弟咩都唔識,還望指教

叫朋友或者家人比